<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tattooContent>
    <infoBlock id="between1">
        <text>ТNew School — это современный стиль татуировки, который появился в 90-х годах как развитие классического олдскула. Главные особенности: гипертрофированные формы, насыщенные неоновые цвета (розовый, салатовый, фиолетовый), четкие черные контуры, эффект 3D и глубокая перспектива. Популярные мотивы — мультяшные персонажи с утрированными чертами, фантастические монстры, космические сюжеты, граффити-элементы. В отличие от олдскула, где все плоско и просто, ньюскул — это сложные композиции с детальной проработкой: металлические блики, прозрачные эффекты, реалистичные тени. Лучше всего такие тату смотрятся на больших площадях — рукавах, спине, бедрах.</text>
        <cost>от 15 тысяч за участок размером с ладонь</cost>
    </infoBlock>
    <infoBlock id="between2">
        <text>Ориентал (восточный стиль тату) — традиционный японский стиль (иредзуми), ставший популярным на Западе. Основные черты: плотная заполненность композиции, символичные образы (карпы, драконы, самураи, гейши), четкая иероглифика, плавные цветовые переходы. Цветовая гамма — классическая (черный, красный, золото) или акварельная (пастельные размывы). Техника: сочетание толстых контуров и тонкой штриховки для объема. Особенности: всегда делается рукавом, на спине или бедре — требует масштаба.</text>
        <cost>от 30 тыс. за сеанс</cost>
    </infoBlock>
    <infoBlock id="between3">
        <text>Лайнворк (Linework) — минималистичный стиль тату, где основой служат чистые линии без теней и заливок. Характерные черты: геометрическая точность, тонкие/толстые контуры, абстракция или схематичные изображения (цветы, животные, мандалы). Часто используется черный пигмент, но возможны и цветные акценты. Уход: Проще, чем у цветных тату — достаточно увлажнять и избегать солнца 2 недели.</text>
        <cost>От 5 тыс. за маленький элемент (5×5 см), от 15 тыс. за сложную композицию.</cost>
    </infoBlock>
</tattooContent>